Charlotte係神作囉唔該 雖然AB好難超越

明明角色設計 劇情 畫功 創意都一流

有人屌埋尾 但係平心而論得13集又可以點？
用美劇手法交代 成班睇開TVB畫公仔畫出腸嘅又屌晒鬼

喺外國比haters炸完版都有呢個分數

真正埋到尾 有幾多套做到？

ok

終於有知音人

創意：超能力有幾有創意？
劇情：套野有咩劇情？有一半時間搞日常番BBQ。

同魔法戰爭比？

創意：超能力的條件限制 無flag下死阿妹 女主一樣會俾人打柒

劇情：做廢青嗰集

大家都係神作

唔明日常番有乜問題，K-on同少戰都一樣上晒神枱啦

你所講既所謂創意有好多作品都有，超能力有限制? 大把作品有特殊能力都有限制，是但舉幾個例：植木法側所有能力者都有條件限制，赤紅之曈帝具有條件限制（一擊必殺要斬到肉身先有效，須佐禍魂只可以用３次等等），魔禁一堆魔法要條件發動。

無flag死人有：撫子號阿凱，魔劍無常番。
而且通常無Flag死算係低手做法，為死而死多居多，charlotte係其中之一

劇情：男主角有搶奪能力唔搶自己阿妹，男主角阿哥係成個超能力學校首領，明知自己阿妹能力破壞力強易失控又唔幫自己阿妹。阿妹純粹係夾硬要做失去方知珍貴先為死而死。特別係當初有時間回流嗰下就應該即刻找男主角傾而唔係由佢頹一輪先找返佢救阿妹，為頹而頹。成套野既劇情都係為左做嗰段劇情而夾硬做出來，無前因後果鋪排合理性，是為無劇情。

呢套我以前都有睇

最有印象都係有集長毛被人捉上車 （都談不上叫「捉」）

之後長毛係車度玩電話、成班連登仔係度勁鳩估長毛係度做緊咩， 到最後原來係咩都無 ， 吹帳

你有冇見K-on玩玩下音樂突然要用音樂拯救世界？
日常番唔係問題，但Charlotte要有主線想搞劇情向仲去搞一堆日常就好有問題

明知得13集仲要搵集黎打棒球

紅字最初係男主唔知道有呢個能力 第二次機會咪即刻搶咗囉

事後諸葛咁醒就唔係高中生啦
就係要平衡人性嘅不完美先至係好作品 中外好多神作都好多bug喎

作者鍾意嘛 AB都有半集啦

其實鐵金剛，鐵達尼號同埋雷霆救兵都好多bug位的 無損神作地位

要完全冇bug應該得Star Trek合格

問題係有一堆人知男主角有搶奪能力，而且之前嗰堆所謂勸人唔好用超能力其實都係靠男主角既時候，身邊班人就應該諗計要男主角搶自己阿妹，特別係阿妹咁危險。

依家個情況就係班人知道阿妹係炸彈但係特登唔拆彈，等男主角要做一次喪妹之痛劇情。

你都係重睇多次先黎屌啦

Ab就頭3集日常，之後每集講主線
套野就頭幾集食野，講唔女笑嘅笑話，惡意賣萌，設定唔知佢想點，最後一集暴走
根本兩套無法相提並論

一樣係棒球 但整得好睇同無聊係兩回事

根本成套就係麻G准食老本之作

成套套路都同AB好相似

唔同
Ab成個世界觀本身就好易寫到感動嘅劇情，插入一部分日常劇情都得同埋推到主線
呢套明知得13集仲要哂時間寫食評

Charlotte最初肯定預二十幾集
但係斬完之後咁樣收尾我覺得唔錯

在西方Charlotte評價好高的 又做埋英語配音

好睇監督你邊個, 上次AB係岸誠二, 剪出黎既地方好都好受,
但係今次charlotte 既剪輯真心做得唔好, 分鏡都唔係特別精彩,
有集播MV我R L哂頭

你自己重睇多次先啦，男主角阿哥一早知所有野先叫女主角找男主角幫手找超能力者叫佢地唔好用，仲要次次等男主角上一次身搶能力嫁。
咁有乜理由知自己阿妹咁危險放置佢一個人嫁。

AB歌同OST正好多係事實

My soul your beats, 一番, My song

AB佢夠時間講曬成個故事，攞半集打棒球絕對冇問題。但Charlotte明顯唔夠時間啦，開頭個設定好宏偉,，又邪惡科學家又剩，最尾連講都冇講過

阿哥出場 阿妹死咗啦喎

Charlotte一定唔係預廿幾集，班人一開始講左係13集，但麻枝死到唔肯Cut佢嗰堆日常劇炸

製作之前吹到好大喎
實際上AB仲要多兩集

成套野阿哥唔係去左唔知邊度嗰刻先返到黎啊嘛。咁佢未出場之前做乜嫁。
望住自己二兄妹呢二個能力炸彈等佢地爆啊?
仲有友利係收到阿哥指示去找男主角，即係成件事唔係同阿哥無關啦。

其實最R頭係
男豬居然會有其他世界線記憶

成套番得女主好睇，其他part都係垃圾

吹到好大唔等於有廿幾集。
吹得大通常都係因為麻枝個名

好睇監督你邊個, 上次AB係岸誠二, 剪出黎既地方好多都好受落,
但係今次charlotte 既剪輯真心做得唔好, 分鏡都唔係特別精彩,
有集播MV我R L哂頭

能力未覺醒偷乜野

個妹一覺醒就收左皮啦

棒球

友利都仲估緊佢嘅超能力係乜嘢意思喎

AB棒球都高章過套流星啦

佢穿越過阿嘛

係喎

最後一集恐怖分子嗰度有提 男主當時又未有加快病情能力

Charlotte幾時有分能力覺唔覺醒嫁？只知當事人知唔知同識唔識用（或者發作）。
就算唔識／未發作一樣可以偷到，從來無講過話因為阿妹無覺醒所以偷唔到由佢死。

明知集數唔夠仲要加咁多無謂野入去,又打棒球又打麻將

自己睇返上一樓

同埋 男豬啊哥創立間學校就係想大家唔用能力 隱藏能力 平安度過青春期

你就係到自己做編劇叫男豬用能力

啊哥個長髮基友咪就係因為男豬偷完妹能力暴走而死囉

呢度就更加係Bug, 咁即係阿哥完全無理過自己個妹個崩壞能力嫁?
你唔好同我講阿哥唔知自己個妹係崩壞能力wor?

佢有哥能力之前已經係有記憶

明明只係佢啊哥穿越

重睇啦🤦🏻‍♂️

你咪當命門果種，穿越過嘅人可能會影響到其他人都有

講緊學校以外嗰啲，你唔叫佢轉入學睇實佢，淨係叫佢唔好用，正常人會唔會理你?
你點知佢之後會唔用，佢之後偷偷地用你咪又係吹佢唔脹。結果就係個Bug越來越大。
咁阿哥整間學校做乜嫁?
同埋，所謂叫佢地唔好用，但每集都有男主角附身搶到能力。咁附完身仲傾一大堆野叫佢唔好用做乜野? 你自己諗返之後勸佢地唔用個劇情根本係唔合理

得喇
重睇啦 FF大師

麻枝完全控制唔到動畫季番嘅故事節奏
以前寫開galgame用開一大堆冇意義日常嚟舖排角色，一轉行做動畫就仆曬街

佢阿妹性格咁樂觀正面 阿哥點會估到佢比痴線婆追殺

佢應該真係好憎呢套番
結果都冇認真睇

唔巧奢望過度合理化劇情😂

我都依家都未明點解AB會係掉返轉天使等佢咁耐

應該係死後係無時間概念啦

成日叫我重睇，到底你地答到阿哥點解知道個妹有崩壞能力但係放置佢未? 點解友利班人會唔知佢係崩壞能力未?

點解你會覺得我會知官方答案

我唔想答你咁多戇鳩無謂FF野

而事實係你已經錯左好多細節同設定
叫你重睇 係為你好 幫你潤飾你論點

咁即係好多野駁唔到啦，選擇性回覆呀？
你地駁到既我從來死頂，但當你們駁左我所謂ＦＦ之後，就只會產生更多劇情上既Bug

有幾個解釋
1. 死後不同時間觀念 男主角等咗比較耐先去到學校
2. 平行世界 Angel player創作者係另一世界男主 但等唔到自己變咗npc

整槍果條友直頭係昭和人tim
現實世界死嘅時序唔代表係入去果個世界嘅次序

得喇 叻喇編劇

樓豬自己都有認劇情係有bug
都唔知你FF咁多做乜鳩

個劇情Bug都爆都仲咁多人吹奏話劇情好。
駁唔到又要回避問題當自己嬴左。
成套野３段劇情前後無關係都叫劇情好。

你係死忠咁鐘意套野咪繼續重睇lor，扮咩有point話神作姐。
半句都駁唔到

都唔知邊個先係選擇性回覆

答完你錯 你又搵過第二樣黎講 死都要撐

好明顯套野麻G又係玩返自己d套路

插好多日常 突然轉折嘅位 呃下眼淚

唔同嘅係ab轉折係放尾
呢套係中段

我邊撚到有講係神作
我剩係話你錯咋喎

你又FF左乜撚野出黎

你指出嘅問題我全部有答喎

個問題係你真係睇錯好多劇情

所謂的第二樣係因為如果根據你個答案去解釋就會即刻有第２個Bug出現。
我從來無話你個答案錯，但係想知根據你個答案解釋完會有個Bug咁又點解釋姐~~
話人死撐咪解釋下邊度死撐lor~~

CHARLOTTE外國論壇排名好高 真係神作黎

答到阿哥做乜未，你唔係以為劇情上未出場阿哥就唔存在下嘛?

排名又唔等於一切
你咁講，當初佢做完之後2ch都起勢咁屌啦
咁我可唔可以話佢垃圾

Sorry囉，見你咁鐘意幫樓主以為你同佢一樣覺得套野好神阿嘛

官方答案有bug關我撚事？
我依家屌緊你設定都未撚知就學人屌啊

咁你肯認自己唔熟又要係到鳩咁屌未啊？

淨係聽你問點解男主角冇一早攞走阿妹能力已經知你記錯啦

1. 男主唔肯定係佢有能力
2. 男主唔知自己有奪取能力
3. 無人預計中學生會俾同學追殺

Ab都神到
神係邊？睇過

淨係佢夠做啦

我都唔知我幫左樓主乜野

見你錯 屌你就=幫樓豬

唔通覺得夏洛特係垃圾
所以你錯都要幫你咩
非黑即白

如果係半年番
效果會好幾倍

最初校園生活拖得太長
即使係話比角色interaction都係太長

然後伏筆出現得突然太早
未接受到個妹死左就番生
最後上落得太快唔係個個都接受到

即係男主角身邊班人死嫁? 友利唔知? 熊生唔知? 男主角阿哥唔知?
無人預計中學生會俾同學追殺，但明知自己個妹係炸彈，無人預計炸彈會爆所以就唔理咁呀?

佢2015年尾淘汰賽去到好後
呢啲題材同一拳超人支持度有得比已經的勁
鬼佬多數唔接受呢一類畫風同劇情

多謝哂囉，專業Charlotte設定大師? 記錯設定唔準提套野垃圾既。

講真
佢做一季係趕

但係都絕對做唔起半年番

佢劇情太頭重尾輕

麻G太鐘意玩突然轉折
前面鋪陳太長

搞到後面全部一舊舊

但係如果做半年番 意味住佢日常要玩8-10集....

好睇

大師唔敢當
記錯都準提

但係說服力就差一截囉

仲要錯都咁串柒柒

對唔住呀，我真係無興趣為左提高說服力重睇垃圾一次

其實最大問題係發揮唔到麻枝個劇本
聽講一開始麻枝掉成疊劇本過去比佢地
唔知點解CUT咁多日常位出黎(唔排除真係麻枝要求)
咁既情況一係動畫公司自己都唔知節奏應該整成點
一係麻枝自己要求一定要多日常搞到炒車
結論:麻枝你都係唔好再整動畫啦

講下另外幾個路人已經夠數啦
呀妹嗰邊都整到兩集

認真好睇

對套野最有印象既地方係最後收集個能力係勇氣
在中國，有勇氣，就是一種特殊能力。——麻枝准

Charlotte最好笑乜唔係友利得番頭幾集嘅記憶之後莫名其妙鍾意左男主角咩

好毒

麻G：我話左唔再整game劇本 所以整動畫劇本

好撚諷刺

ok 原諒你

Glasslip 好睇好多

呢兩條女寫咗伏筆又無講 最後幾集內容可以寫到成季 真係可惜